{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 도담촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 客室には個別の屋外バーベキュー場があり、炭とグリルの使用には追加料金があります。 一軒家ペンションは児童と幼児の安全のために注意しなければならず、IPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 駐車でき、咸徳海水浴場との距離は5分です。 宿の近くにはスーパーマーケットがあり、咸徳海水浴場、城山日出峰、牛島などの観光名所やクラウンCC、グリーンフィールドGC、セントフォーCC、ラヘンヌCCなどのゴルフ場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年の男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "客室には個別の屋外バーベキュー場があり、炭とグリルの使用には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "子供の安全についてどう注意する必要がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは児童と幼児の安全のために注意しなければならず、IPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "駐車でき、咸徳海水浴場との距離は5分です。 宿の近くにはスーパーマーケットがあり、咸徳海水浴場、城山日出峰、牛島などの観光名所やクラウンCC、グリーンフィールドGC、セントフォーCC、ラヘンヌCCなどのゴルフ場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 747
    }
}